平注200 1000蚊本

0245

GFCO阿些斯奧 盤
查多魯[+1]
比斯亞斯主勝
朗斯[-1]
唐卡士打 盤

冇人睇

全中咁濟

查爾贏波輸盤是常識吧

查爾平半想知點樣贏波輸盤

GFCO唔爭氣 輸半

下輪講埋重心邊幾埸 今日第一日冇本買多啲

lm

但5中4都算勁啦

17/5

GFCO❎輸半 -$100
查多魯✅ +$146
比C亞C✅ +$214
朗C✅ +$194
唐卡C打✅ +$210

+$664

總數：$1664

Lm

要多埸早餐

0830
安圖法加斯達 10.5s $200

即埸
唐卡晉 $100 半注

參咗你幾場 多謝你

跟左10.5 S

12碼

劇本

12m 好 訓先 聽日再玩

OK

18/5

$1334

1300
FC東京 2.5b $300
盤田山葉 盤 $200
濱崎水手 盤 $200

今日玩留錢馬

要多場 FC東京 盤 $200

R1
5 位置 $200

同路

❎ R2 skip 睇多場

三埸都跟唔切切

山葉1-0

點睇 R3 2號仔位置

心靈
R2 領航寶寶 位置

馬馬燈神confirmed

專心度波 今晚有心水

水手1-0
山葉2-0

跟

東京1-0

2-0

我一場都跟唔到呀

今晚

18/5

1300
FC東京 2.5b $300❎-300
盤田山葉 盤 $200✅+$218
濱崎水手 盤 $200✅ +$218
FC東京 盤 $200✅贏半 +199

+$335

總數：$1669

唔推了 有緣會睇到 今晚見

1800

$1669

全北汽車 2.5/3 b $200
大板櫻花 盤 $200

手多出多2場 日韓波要小注

Gun

用5份1注碼玩 勝率應在62.5%以上

1800

櫻花
即場c 9.5b $200

少玩角 順先跟

汽車2.5/3b 收半 應該有多球

中

你班傻仔輸撚硬

快杯

趁仲高水快補

2:1咁點

唔會

閪花冇心想贏

1800

$1669

全北 2.5/3b✅ +$156
西花 ❎ -$200
西花9.5b ❎ -$200
波膽1:0 +$210
波膽2:0 -100

$1535

2130

艾卡馬特 讓球主客和盤 [+1] $200 冇咁穩 博
禾夫斯堡 盤 $200
法蘭克福 10.5b
哈化 3.5b

下輪11.30

1130???

卡利亞里盤 $200
曼城盤 $400

啱啱電話冇電

$1535

2130

艾卡馬特 讓球主客和盤 [+1] $200 冇咁穩 博❎-200
禾夫斯堡 盤 $200✅+136
法蘭克福 10.5b❎-200
哈化 3.5b✅+140

$1411

半埸

曼2-0
卡1-0

我曼4-0
0300要多場 睇下先

19/5

$1411

卡利亞里✅ +$238
曼城✅ +$360

+$2009

目標$10000

買左熱拿想死

跟實

G持

0300睇唔啱 sorry各位

心靈冇信心注不入list
摩納哥盤
華歷簡奴盤
圖魯茲 讓求主客和

已串

Ching咁睇得起小妹

真絲

摩納哥頂撚住

抽得

末夠班
上左5k先

晚安 聽日繼續挑戰日乙

今日跟左櫻花嘅大家對唔住

絲打

等你

樓主有d心 水 wor

千奇咪開 一開就燈到賴屎

呢個真

要去入錢 入幾多好

你有幾多

日乙？

我起遲左身

而家睇下先

絲打賭波咁勁

一場 町田盤

同路 但我自己信心不大 唔敢出

怕咩

轉左平手盤

寧願忍手留力今晚9點後

手多嘅可要
1500町田 盤 佢轉左盤
1630柏斯光輝 盤

日韓澳要小注小注小注

日澳假閪到仆街 10蚊玩下就得

5min 1-1所以真係玩下好

以前領教過唔少
所以基本上都永不錄用

日韓澳唔買=贏

今晚出唔出

町田2-1

Keep住

今晚玩

頂唔住 2-2 日本波有無限可能

日假都係等樓主今晚

安玻里 盤 $400

聽日先入錢

柏斯冠軍？

睇唔到,仲有冇

屌飛即場和 好過啦

1-0

跟唔切
等你下一口

1-1

2-1
好波

3-1

穩陣

3：1

3-1鳥

鹿特丹斯巴達 盤 $200

希望唔好我跟就針

已轟

回飛 即跟

天狼星 比我球我 ><

sorry 我新手 盤既意思係咩

讓球

讓球而且得2個選項個個

咁讓0.5 or 1？

ok 明白 thx

19/5

$2009

安玻里 盤$400✅ +$352
鹿特丹 盤$200

$2361

Lm 12點場會唔會有巴打

對伸手黨咁好

幾時出重心?

呢啲新手自己Google都唔識，要人喂埋

Sorry 呢場奧斯贏鳩硬

波都未開就gel 到咁恆

踢緊啦老友

的確危危地

0200

ok

下盤日

客入未

加油 要贏呀

0-1鹿

守得雲開見月明

12點?

支持

奧斯Cup柒佢

兩條撚屌躝啦

唔俾講野 惡能過共產黨

唔撚同路去波po叫啦on99

頂實

0-2

多謝樓主

和氣生財

0-2

明天有？

聽日再睇

Sorry今日出街有啲忙 冇出好多

唔緊要啦 我今場收錢瞓覺 等你聽日

今晚仲有冇？

✅$2517

0200 我睇多陣

多謝你地支持至真

明天跟 太眼訓 今日開心收錢 聽日繼續追數

0200 甘堡爾盤 $200 小注

gun

全日唯一一場上盤

🤔

樓主好似幾旺咁

你UP乜鳩

頭先鹿特丹都係上盤

本身受讓低水 平手又係低水

轉盤高水要？

轉左盤...

轉左盤 唔好要
未買唔好買

betfair買個陣係下盤sor

本身咩盤?

唉屌，頭先買咗

平手盤

收到

初水受讓…

鬼盤

一早買咗 祈禱中

1:0

炸

Oh

0-1

和左了

一分鐘追和

紅左啦 冇啦冇啦

而家開始冇消息就係好消息

走到盤 算叻豬

聽日繼續

點睇利昂？盤王

不敢當
利昂個盤睇落唔錯 但我少玩朝早波

點會冇女仔賭波

有*

絲打有無得分享下點睇個盤好唔好

其實利昂個盤唔靚，連贏阿美三場，初盤仲有平半高水

利申: 馬後炮

今晚有冇

大把啦 有幾個女仔fd本身有踢開波 都有賭波習慣 真係唔出奇

盤王今晚有冇心水

睇好維京

真。。睇到都照中伏

樓主點睇 不過諾高平轉左盤好似伏伏地

樓主

我自己覺得轉左盤唔會想要

樓主今晚有冇

會唔會出重心

今晚好難玩 盤路偏向哈馬比 但哥登堡不敗

今晚應該冇 Sorry

拉素馬會又冇盤

唔識賭

玩邊場

拉素而家都係平半上盤

主勝都差唔多

唔洗sorry呀樓主

20/5

哥登堡2.5b $200
Alk蘇納 盤 $200
諾高平2.5b $200

星期一要小注多伏

心靈 哈馬比 諾高平 盤

買唔切
2半3點樓主玩唔玩

跟了，但AIK蘇鈉無盤，跟了讓球主客和-1

想要拉素主勝 睇下呢幾場點先
針左就唔玩了 建議平日波唔玩咁多錢

同場串左大波

我都串起左兩場2x1 因為兩場盤路一樣
但係有可能一輸就輸兩場所以唔出

AIK 2-0

樓主外圍?, 點解有AIK 盤買

馬會睇錯啫

230玩唔玩呀~

唔玩 玩3點

0300 吉達艾阿里 $300

諗住買維京夠冷門做決定
點知比人大炒
姐係唔洗走了

睇黎盤以外嘅我都係小玩為妙

恭喜

20/5

$2517

哥2.5b ❎-200
Alk 讓球主客和盤 ✅ +180
諾高平2.5b❎-200

心靈
哈馬比 盤 走
諾高平 盤✅

0300
吉達艾阿里 盤 $300

$2297

買唔切3點

跟左$300 中唔中都好，多謝樓主分享心水

感謝

拉素個場

主訓醒未

3:3完場 仲要係10C呢啲拎神奇中位數

拉素hea踢

1:0！！

訓著左……同樣買唔切3點

所以唔玩

0300
吉達艾阿里 盤 $300✅
+$243

$2540

17/5-20/5

只計讓球及讓球主客和

GFCO阿些斯奧 盤📌輸半
查多魯 讓球主客和✅
朗斯 讓球主客和✅
唐卡士打 盤✅
FC東京 盤✅嬴半
濱崎水手 盤✅
盤田山葉 盤✅
大板櫻花 盤📌
艾卡馬特 讓球主客和📌
禾夫斯堡 盤✅
卡利亞里 盤✅
曼城 盤✅
安玻里 盤✅
鹿特丹斯巴達 盤✅
甘堡爾 🍻走
AIK 蘇納 盤✅
哈馬比 盤✅
諾高平 盤✅
吉達艾阿里 盤✅

其他

比斯亞斯 主勝✅
安圖法加斯達 10.5s📌
唐卡士打 晉級📌
FC東京2.5B📌
全北汽車2.5/3B✅
大板櫻花波膽1:0✅
大板櫻花波膽2:0📌
大板櫻花9.5b📌
法蘭克福 10.5b📌
哈化柏林 3.5b📌
哥登堡 2.5b📌
諾高平2.5b📌

再玩其他斬手指
或者我一出就要跟對家

下次都係跟返盤就算

最尾個場見到對左 無買 賺返200

哈馬比狗屌唔係走盤咩

亞假

輸到爆晒，準備跟你翻身

絲打勁撚到

唔信樓豬係真絲

今晚有冇？

琴日跟咗你吉達 好勁 繼續支持

陣間引埋一埋死黑閪入黎 燈撚死

得返四百 夠跟你兩場

精神

亞冠玩唔玩

亞冠有無心水

冇錢跟

一大船就沉，預備定對家

1800 有冇？

有冇啟示

盤王有冇心水 中唔中都想跟

訓醒miss哂1800

打錯 sorry

今晚有冇 針左北京 得二百

本身想要咩

點補好.

跟下你先

斷一
差小小咋巴打

有 但平日波唔玩咁多

唔講啦 費事馬後炮

0030點睇

樓主幾點會出

跟樓主上車

0030

鳥德勒支 盤 $200

都係個句 平日波要小注

跟 樓主齊贏

遲左1分鍾 跟唔到...

夜啲仲出唔出呀樓主

0245想要維迪斯 再睇下先

1-0 希望有全格

冇跟到勁

買左2:0波膽 中左派400俾一位手足 大家開心

買唔切 LM

LM

要你電話得唔得

2:0 完場就派得
頂住

我我我

真係2:0 好勁

派我

犀利

留名

#322開始抽 唔計我呢個

不過頂到完場先 唔好gel住

買左主-和

樓主上到幾多會收手？

調翻轉就啱

輸好多 等400救命做本 齊贏！

我就限自己上到10k要cash out
唔係會愈玩愈大注

lm~~支持

Lm 支持

3-0 下次吧

未完就話抽

咁都頂唔實！

絕殺

仲有無心水

21/5

$2540

0030
烏德 盤✅+$164

$2704

0245
維迪斯 盤 $200

冇辨法 下次次

今日啲波咁一面倒

唔緊要，大家都贏錢就好

荷甲附加賽有冇分作客入球？

好似有

路過見樓主咁勁玩10蚊試下 訓醒睇下點

維1-0

今次跟唔跟得切切

樓主點睇朗c

跟到

同路又收錢

似和

發現盤王，出糧即跟

上場定今場先 gel定頭好邪

竟然覆我恭喜
以為會叫我咪gel

以為上場

咁你知就好啦

3-0左喇 下場吧

一陣仲玩？

樓主我都幾燈下 聽日跟你一注睇下轉唔轉到運先

跟左講聲
我skip

睇唔啱 聽日先玩

維3-0

收錢
愈中得多 愈多燈閪入黎
自己睇路

Sor囉

樓主 有無打算自己tg開個群玩

連燈定律
連中
多人
輸一場bin
tg
再連針
潛

同大家介紹 我隻旺財鼠鼠
係佢同我講買邊場架

大家想嘅話可以呀

一定想

唔好開 開親就會輸到傻

絲打陣間6點叫佢起身去廁所

米奇老鼠

真係唔好開tg 好邪

等間佢唔高興

朝早有冇水

少玩朝早波 除非好穩

屌你，男人老狗留咁長指甲想點

有你幫手摸下佢 係咪都開心番啦

要求派起機了

通常開完第二日開始輸到仆街
呢度分享下算啦

真絲？

知道

Sorry呀絶殺3-0咗 要下場

樓主 早水無心水嗎？

朝早波少掂 聽晚啦

0245
維迪斯 盤✅+$172

$2876

Gel出事

恭喜 btw事後唔係要派咩

唉
假波

真係1-1 買咗又嘥氣

買左巴黎既表示開心

我就唔開心

其實似越咗位 不過個盤偏向和波 所以正常最後都會和

越位舉埋旗都照當入 假到仆街

聽日開始要跟實樓豬

避左

我係來留名睇絲打的

大户

等樓主帶領了

樓主繼續

聽日去放狗 睇下1800出唔出到

盲閪連指甲都唔識睇？
重學人上連登？
返庇護工場啦柒頭

樓主賭王

成班盲撚連比數都唔撚睇就lm
派嚿屎畀你哋食就有

番緊囉

想驗眼

無啦啦多左咁多人
好不安

1800玩日足定世界級亞冠？

樓主，追哂post! 加油，齊羊

繼續等樓主帶我飛

估唔到會係絲打...

上面繼續Lm果班戇鳩仔睇返賽果啦，琴晚都踢鳩完仲係度做乞兒

今朝過關又係斷明尼路一場 屌

我都係斷明尼路 正垃圾波

明尼路害人不淺

明尼路我買咗盤

1800點睇

1800睇啱個啲全部冇盤 忍手等今晚

等今晚

樓主可唔可以講睇啱咩

第二場有
利申：主

個場睇唔啱

等你今晚 加油鼠鼠 齊羊

鹿島鹿角
鳥妻砂岩

Reply錯 呢個先啱

鹿島輸一球

所以日本波Nono 唔跟盤路踢架

睇睇下都唔知係留言471#定已經落咗

696 成日都開角大

1:1

2:1反超

好彩聽樓主話忍手唔玩1800，都痴線波路

暫時半8全9

買左50反勝

一陣有冇

就訓 等樓主指教

樓主點睇火車頭？

朝早波/美職/韓聯/日乙/澳職忍手便是贏

暫時睇好火車頭

點解有幾間個歐倍咁鬼

睇你出招

係咪中立場中間調轉咗主客

2330 skip 個盤鬼鬼地

我都睇到

今晚玩邊場？驚訓左跟唔到

火車頭真心鬼，有種好不嘅感覺

落咗了

鬼乜撚 中立場主客掉轉咗姐

咁邊場有

咁祝撚你羊囉屌你老母

0245
鹿特丹斯巴達 盤 $400

0300 暫定伊高斯 盤

跟買完瞓聽朝收錢

新手jj 想跟 想問即係點買

Google

讓球即係盤

買完貼上嚟比我地對下啱唔啱

伊高斯唔係0030咩

係0030

伊高斯見到0030但係冇0300

打錯

同問 買讓球買主隊勝-1 定客隊勝+1 Thanks

暫定咋唔好買住

睇返個名

我愛樓豬 Btw 我200蚊 買唔同巴打 推薦既波 買左10場 輸淨20$

做下功課先啦

原來呢個意思
我以為係主客和入面邊隊贏意思

其實有冇讓球咩分別

咁多新手

讓球計落和波有錢退

搞唔掂

20蚊試下買波膽

佢地可能買10蚊盤

10蚊冇錯

新手不如做下功課，google 乜都答到你地

話明新手 就緊係google完都唔明

大佬呀，樓主同其他巴打已經好好人手把手係度教，本來應該係自己google學，唔識就自己再去馬會網睇下啦

新手寶寶Google睇下先 唔好盲跟
玩開嘅大哥們 同路先上

呢句真 有勞指教

盤 咪即係買邊個球員盤球最好囉
咁都要問

新手10蚊10蚊買下先
跟下跟下就識掛

咁不如唔好賭啦，用下腦都唔識，使唔使直接派埋比你

腦部大開發

咁贏硬啦買主客都得一落注即攞返

簡單講
新手買主客和算啦

有冇興趣 500上10萬
留低TG 平平地收你1000$

Yy又塞錢落人哋袋

egoc轉咗盤

一次過講

盤=讓球=得2個Options

[0] 平手盤
和=走盤 係俾翻本金你
主/客羸一球就收全格

[0/-0.5] 平半上盤
和=輸半格 羸一球=收全格 輸一球=輸全格

[0/+0.5] 平半下盤
和=羸半格 贏一球=收全格 輸一球=輸全格

[-0.5/-1] 半一上盤
和=輸全格 贏一球=收半格 贏兩球=收全格

[+0.5/+1] 半一下盤
和=收全格 輸一球=輸半格 輸兩球=輸全格

呢啲係比較常見嘅盤 其他到時再解釋

初盤係咩 冇睇到

0

樓主精英隊好似幾好

可以但唔穩

唁識買就自己google 下先啦

大大注跟

當初讓球同主客和呢啲我都係自己google學 樓主真係好好心

egoc咁玩法！？

0030 伊高斯 盤$200

下轉左

唔要唔要唔要伊斯高

伊斯高

岩岩見到，買左了

冷靜呀

當時我google完都唔明過幫得就幫

伊高斯

即係唔買？

樓主好有心解釋
但係我太蠢都唔明

SORRY呀各位 啱啱打緊篇野

係

top result頭一頁會搵到啲舊forum同yahoo知識+ 啲人舉埋例子咁就易明啲

冇睇到轉左盤

跟了$500 見到係咁跌水 希望中

要主好似穩d

教人賭係最撚害人..
好老實講

跟左
有時可能錯有錯著

驚人買錯唔抵

真心 唔好買啦 比你知道左都係盲跟架啦

唔明邊part

師兄弱智定閱讀障礙

賭錢冇必勝
跟得唔好怨

btw樓主係睇馬會盤?

轉盤有咩意思？

樓主，你唔好再幫啦，上面寫哂都同你講唔明，不如將啲錢比我地幫埋去賭啦

依句真，不過新手預咗玩就要識睇如果唔係新手俾人伏左都唔知咩事

你俾戶口叫樓主入錢落去算

幫到咁都唔明我聽日捐$100俾匡智會幫下佢

好啦大家自己領略吓

平半 半一 上下盤呢d馬會見唔到個選項

全格/半格=個賠率全部/一半錢

捐比我
我係院友

連盤都唔知係咩個位巴打
不賭便是贏係冇錯

叫我？

針幾k就明晒架喇

馬會屎忽痕

樓主吸左好多新手入嚟

伊高斯主定客好

SORRY

封左仲問

冇嘢嘅證明你夠旺

樓主真係好有心 出多d料大家一齊贏

伊高斯睇落似針了

我平手盤入左

伊高斯正路會落飛.. 但回飛+轉盤唔合理
利申 早左買客

屌你 自己google 啦
唔撚識賭係到問埋啲on9問題
又要水又要做伸手黨 直接比錢你好冇

樓主好人有好報 又出水又肯教人
不過新手玩少少好啦 切勿大注

啲新手真心定假膠
Google下點都明啦

ecgo 仲有無機...手快買左

新手交下學費咪識囉 反正你地d新手跟完輸左就會屌人 咁認真理佢地做乜

00後就死番去讀書啦蠢過豬閪學人賭

新手盲跟好易輸
因為通常乜都跟下咁
到最後輸晒先會自己走去學點賭

瞓得 買火車3:1 2:2烏龜

您試當加減數去諗

🚬🚬

🐀🚬

不如試下做主客和入手波膽半全場
買10 20 慢慢嚟
我而家都係咁
自己睇app分析

樓主，請問係咪要了鹿特丹斯巴達盤了？諗住買埋就訓，謝謝你

先感謝樓主咁有心打咁長篇野教我地
再向其他巴打道歉 阻止大家討論+浪費左樓主時間 搞到個盤轉左而買錯左原本個盤

新手jj 第一次研究d 盤意思 睇左樓主同google
都清楚左好多 但有小小野唔肯定
想問下
如果有兩個數字 係咪會將個本除一半 再分別兩個情況 計你贏/輸幾多 情況：[-0.5/-1]
另外
如果平手盤 就一定 比番個本你/贏錢 一定唔會輸錢
咩情況會輸錢

1. 可以咁講
2. 和就退 贏就贏 輸就輸 咩叫一定唔會輸錢

屌加減數識唔識？隊波減完個數仲羸咪羸錢囉

1:1 平半盤 輸
2:1 半一盤 輸
3:1 球半盤 輸
以上係受讓盤輸

其實解釋大致都明明地
係唔明個 名詞/簡稱/術語 對返馬會邊個投注選項

新手嗰啲google完都唔明既中文係咪攞U

講到咁都唔明 洗唔洗教埋點投注

講咁撚詳細都唔撚明真係弱智，智商有冇10

有個真係連投注都唔撚識

癡撚線
當初第一次賭google睇一陣都明啦

平手盤係咪姐係場波平手就贏錢

個賠率由1.91->1.88

1.85 now

你翻屋企飲奶啦，唔好賭啦

dodo

佢假膠

上下盤好簡單姐 左邊咪上盤 右邊咪下盤 有幾難明

依個真
初賭鳩買上盤，又唔識控制注碼輸到仆街，一晚唔見2k
後尾自己搵下分析，入po睇下巴打點買，tg跟下水
依家努力追緊正數

新手加油

波台幾時咁多手足轉性玩教仔善心滿瀉

老老豆豆
個遊戲規則都未清楚就唔好賭住
當你盲跟樓主連推10口中曬
第11口都輸番出去
人地既心水只係for參考討論
盲跟想贏錢真係冇可能
當然長賭都係輸多
如果想賭錢既
一千幾百閒錢上黎吹下水
星期六日放假打下牙骹叫下波係唔錯既娛樂
但就真係唔好沉迷

係公海POST咁問一定比人撚到仆街

唔賭就贏錢

亞洲盤特別古鳩怪
主就主客就客啦 乜撚野上下盤懶獨特

新手主客和每樣買$10玩下先

冇錯 賭一定要用閒錢

樓主今晚仲有冇心水

樓主真係好人不嬲問埋啲on9問題都係注定要被撚 時代變 波台24

應該走盤

火車頭仲未派

要改口叫波台有愛

樓主又派錢又教人
想幫含了

精英gg

希望樓主唔好比人jer死

往往呢d post 都係一開頭好準
之後比狗會斬番哂

0：1

掌你嘴

絕殺！！！

樓主我要含你

勁!!

𠽌𠽌𠽌

巴打咁準會唔會講下點睇盤呀

鹿特x甘堡 點睇

睇魔術唔好問點解

人旺我亂跟

同名，希望樓主指點迷津

甘堡買唔買得過

問

狗會仲唔派

係 屌佢老母

有冇下場場

鹿特讓和

樓豬 245 點搞？

鹿盤

上

鹿1-0

唔識唔好賭啦, 屌你!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

BTW FG 係咪補時/12M 入都計?

吊俄盃唔派 跟唔到

Goal

法定90分鐘內入波就計啦

穿左鹿同甘堡

好想支持 但買唔切

兩樣都計
加時就唔計

補時計，加時唔計

早知唔撚過關

有冇朝早波

鹿3-0

不愧係盤王

下場

THZ 樓豬 比我回血

陣間重有冇得推

少玩朝早波 聽晚啦

不敢當 小小心水

pk係唔覆我
以為我搞事 慘

你去賭場算把啦😂

一齊？

想食樓豬隻豬, 走啦

燈咗幾日 終於靠樓主起飛

屌你老母走住黎屌

保地，紅牛？ 樓主點睇？

我愛樓主

二串一

同路但唔出喇 少玩朝早波 唔穩唔出

好，咁聽日先

仆街樓主 真係中哂好撚勁

樓主今朝有冇水

樓主真係好勁

多謝樓主 贏到餐飯仔食
繼續等今晚水

thanks

樓主今晩繼續

樓主可唔可以整返個list?

今晚幾點

岩！ 就係咁簡單

咁樣我地會舒服啲
btw買下咪知囉

建議先睇下波

我比較想知點學睇盤
我賭咗兩年都係跟人水
想學吓
Google 又淨係得樓盤

睇樓盤都唔錯

仲有壽司拼盤

真係唔好入賭海
你會後悔

過來人分享
我當年跟朋友買200蚊6串1收差唔多1皮, 落左坑

好快已經輸番凸, 大約交左兩年學費終於開始學識點分配注碼
到依家圍番條數都係執得少少, 但每晚買大少少已經訓得唔安樂, 又會扎醒補飛等等

啱呀，小賭怡情
所謂學睇盤只係偏鋒嘢 ... 低水係咪贏梗？升水係咪輸緊？只可以話機會會高啲 ... 但冇必然關係，好似今季曼聯皇馬呢啲主場開主勝 1.4 / 1.5 都可以輸 0：2 ....
反而最應該學係知道馬會點開盤，馬會點抽水，基本上馬會係贏硬咁滯 （賽馬係 100% 因為佢只係齋抽水，波都係近乎 100% ... 一來注碼項目數多，又長期比外國賭博網站低水，加上馬會可以對沖，所以基本上開咩都冇得輸）...
我地贏只係其他散戶嘅錢 ...

ching 玩串咁犀利

過關黎講
3x4 4x5係幾好
相對上較為值搏

3x4之類同3x1 有咩分別?

介賭啦

3x4=12 3x1=3 好大分別wo

搞搞下變咗賭博教學 ...

本來係玩10蚊
今日睇返原來讓球要200起跳

買六合彩啦

琴日咪提左你囉

睇左USERNAME先啦

佢都叫你唔好提

唔好咁對我啊咁大位大佬

樓主今晚先有水??

今晚先有波波

戒賭啦

以前成日見啲波馬post 唔識野比人問就會比人屌 啲賭撚串過馬撚 但其實係為緊你地好 真係唔好賭

agger

簡單d講
如果馬會讓球盤有2倍對3倍既
你買曬一定唔會輸

你真係平注就好
即係每注都一樣注碼
唔好輸一場就諗住買大d追返

馬會盤有2倍已經算好水

🚔

樓主今晚柏林聯依場點睇

玩幾點

1000蚊受讓 平手點會收番2500

500+500x3

賠率可以係假架
具體黎講 馬會既野可真可假 無限可能性
冇野係必贏 承受唔到風險 真係戒賭 小心輸身家

3x4唔好玩啦 斷兩場都未必拎番個本
有信心就2串1

斷一場先岩

呢個Post咩事? 真假膠分唔清

係wo
應該2000

去Down 個足至寶用個計數機禁下啦自己研究下好嗎

2串一不如單頭

可能佢輸一次就會明

今晚玩邊場

cap俾樓主睇先

咪戇鳩啦好麻

新人學賭錢不如唔好賭 一陣輸兩 三場又叫生叫死咁

人地要出自然會出,洗鬼你CAP咩
伸手就坐定定等,唔好做埋D ON9野

🐀👋🏻

做乜春 樓主又唔係老馮要出 心水有就有冇就冇 做多咗啦

對唔住啊

走開呀 擦鞋仔

次次入親呢d水po都有d盤都唔撚知咩黎既柒頭出黎派膠

其實睇魔術表演就唔好講咁多嘢啦

真 呢d post實有堆假膠扮傻西搞事

仲好 見一個block一個

今晚有？

咪問啦有就會po上黎架啦

煩撚到

而家個feel真係好似
睇魔術有d撚樣係到問
點解既點解既咁煩

Cap 圖個師兄 你不如返去睇九品芝麻官啦 學人賭錢

重點係樓主有啲波都話盡可能都唔玩，死問爛問，佢要出嘅一早會講啦

佢係連盤都未識買就學人賭

Show Blocked User - 機械獸
條撚樣周圍問「今晚有？」

頭場 意大利 個人心水

我呢個 post 問錯
其實我係想問下盤狗個 post
唔信就算

有冇心水?

屌 咪問啦 次次禁入嚟都唔係樓主出聲

有頭場和其他all in得

推下推到30幾頁

多得你個on9新手撚

Block柒佢啦 等佢自己on99單機

忍唔住立即封鎖咗，唔知佢真膠定假膠，cap圖上黎

你老母啲閪水就有

做乜撚野 傻閪00後又想贏又要做伸手黨 on鳩到笑

好老實呢到個個都係伸手
屌你伸到咁肉酸真係好煩

波蘭串德甲角大串登地盤 點睇

波蘭呢場唔玩 角我燈到爆
登地聯睇多陣 可能要客

今日嗰啲場次都唔係我擅長

盤以外嘅燈水 可以睇返呢到

針得好緊要

巴打要信自己今日啲波我唔擅長

富明尼斯盤可以一試

本身德甲個場想要客盤 但轉左盤

低水可以係引人入

都係 小注咗穿埋利昂盤

今日真係冇咩買
得場蘇超可以睇下

聖美倫好唔好？

再買斬手指指

跟住果幾場出唔出?
睇唔啱就訓覺算

烏德勒支 盤✅
維迪斯 盤✅
伊高斯 盤✅
鹿特丹斯巴達 盤✅+$368

$3244

柏林
哥倫
厄瓜多爾
登地

睇下邊場同樓主同路

意大利果場係咪未派錢

應該3-4點先派

盃賽有排

冇得買下場

2:45？

好波

勁到

輕輕推一下

強帖留名

有冇聽日日職或者德國盃

u20日本1:1厄瓜多爾
過關串個班

屌你日本

早晨 今晚有得玩喇終於

支持
不過想知樓主最主要係睇咩決定 盤？往績？陣？定係咩

本身想要朗斯轉咗平手中盤

亞賠 歐賠 必發 初盤 往績 近績 陣容 升降班 狀態 贏盤率 之類 仲有 有冇轉盤

唔同聯賽盃賽有唔同方法睇所以有啲聯賽盃賽我係會避咗唔玩

好奇問下，樓主你睇一場要研究幾耐？

收唔收徒弟

好耐冇見

世青

樓主救我

樓主來吧

支持樓主

歐賠點睇

各位巴打法乙有冇心水

信朗斯

CONFIRMED?

朗c同路

對左

0000
朗斯 盤$200

一樣唔玩U20

oh.....
日頭已經買左主隊

要信自己 同路先上

跟唔切有無下場 預告下

0:1

你既路就係我既路

信朗斯!

4分鐘

0:1 秒入

1粒了

入唔切錢 已經重注$10大洋落客勝

買左主

原來goal左 0-1朗

樓主只要你出,我就頭也不回咁跟

12:15有冇

已經重注咗$10大洋落客隊入唔撚切錢

呢場skip

半大24…

冇跟到夜啲仲有冇

愈夜愈精彩

大概睇好幾點

要校定鬧鐘起身追post

咁樣串大一

樓豬1點有無睇岩

1點又點睇

0100 辛斯華爾 盤 $200

有機會轉盤 轉左就唔要

朗斯紅咗頂住呀

頂住

朗C做咩

12碼埋on99 11

給力

唔掂打少1個又on99比12碼人

睇盤都預料唔到嘅事 sorry大家
頂住走盤都好啦

坐和望贏架 巴打們

紅左仲勁

唔關你事，道咩歉

有贏有輸 邊駛道咩歉

轉左

有咩

係咪半一盤？

轉乜鳩咗知轉盤係咩未

慘啦 打少一個

有鬼轉

朗斯爆發小宇宙

依家右邊少咗0.05

咁買唔買？樓主

少咗叫轉盤

AIK好強勢咁款

1:00主定客

on9我有撚講過話係轉咩，少撚咗通知聲又要比你串

戒賭

乜撚叫右邊少咗笑撚死

0100冇轉 可上

好！

go

0305睇啱5場 得1場有盤 馬會真係

對左SKIP算

邊場？

唔通睇中上盤

0245點睇

睇岩邊場

朗斯頂住呀

點解特魯打多個仲係讓平半高水?

馬會有
摩洛哥 盤

馬會冇
卡昂上盤
圖盧茲下盤
南特上盤
里爾下盤

你真心？

暫定 要睇多陣 沖埋個涼先

???

紅牌都1:1

各一張rc

是咪代表朗斯有機

0-1 aik

朗斯 10個打10個

唔係沖涼咩？

c朗加油

屌打主隊

辛C快杯

辛斯後衛派膠傳比人地前鋒 屌佢老母

唉

上啊 辛斯

Cuped

精神曬

上啊 踢到佢2:1

朗c走盤都唔錯

咁個場仲買唔買

等樓主出

0305
摩洛哥 盤$300

點睇尼姆盤 想串

和成4倍，我會搏里昂，應該可收半

唔夠錢買客w 係咪都ok

由1.91跌到得番1.85

係 一樣道理

辛斯上啊

上面有 但未confirm

同路喎師兄。個盤哄人買主
all in左里昂。收半都有成1.55。抵

✅

🍻

今晚仲有

打緊傅說等等計

0305個場

摩納哥上得？

買左 即係可以訓

上得

好

摩納哥十年先贏一次
買佢真係好驚

仆街對咗

又話走盤，仲未入番錢嘅

屌 摩納哥

OG 屌--死黑鬼

烏龍

唉屌 次次對家入先

追和先啦

睇和

輸左

摩納哥真係降落去啦

一個烏龍 一個12m

摩納哥哩啲垃圾隊真係要永久blacklist

真

可能係我太黑仔累到樓主

究竟佢憑咩作客都仲要讓人

屌 垃圾

-2.5k 有排追

唔關事
摩納哥真係廢

📌

洛杉磯銀河、亞特蘭大聯 2串1
有多餘錢既可以試試佢

一齊打丫

摩納哥都夠膽買

你又真係幾撚蠢

法甲

唔小心all in左 再接再厲！

一陣有日職玩

發現冇晒錢 4日後再玩

入錢啦，冇錢。

糧尾 想問人借300都冇 大家都糧尾緊

開定新post 樓主

我都想同大家奮鬥下 鬼叫自己琴晚半夜眼訓 一鳩野轟晒落去 紀律左咁耐 一下冇晒 屌

同樓主對晒

平注就好

平注左咁耐 一時冇左紀律 搞到要忍手4日 唉

1000

1001